Para este ejercicio usted creara tendrá que modificar los archivos base para
obtener los resultados esperados segun las ejecuciones del index.php

1. Entidades:
    * Todos los aliens tienen los siguientes atributos: nombre, edad, especie,
    planeta de origen y moral, la cual por defecto es "neutral"

    * Todos los aliens usan como medio de comunicación la telepatía, por eso usted
    deberá definir una constante de clase COMUNICACION = "telepaticamente"

    * Todos los aliens tienen un método llamado interact, el cual varía según el
    tipo de alien, los aliens buenos retornan "[COMUNICACION] dice: Hola 
    terricola mi nombre es [NOMBRE], vinimos en son de paz", mientras los aliens
    malos retornan "[COMUNICACION] dice: Hola terricola, rindanse ante la 
    invasión de [NOMBRE]"

    * Todos los aliens tiene un método whoIAm que retorna: "[COMICACION] dice: 
    Mi nombre es [NOMBRE], vengo del plantea [PLANETA], soy un [ESPECIE] y soy [MORAL]"

    * Los aliens buenos vienen de Marte, Luna y Venus. Su moral es "bueno"
    * Los aliens malos vienen de Plutón, Jupiter y Saturno. Su moral es "malo"

    * Los aliens de Jupiter son los unicos que hablan con acento (telepaticamente) 
    así que todas las "s" las pronuncian como "sh"

    * Los aliens de Venus gimen (telepaticamente) despues de cada ","
    así que todas las "," se reemplazan por ", hmmm,"

    * Todos los aliens de un planeta específico no requiren de un planeta en su
    constructor, ej: los MarsAlien tienen que ser todos de marte.

    * Los aliens buenos deben tener los siguientes métodos:
     - salvarPlaneta(Planeta planeta), cambia el estado del planeta
     - llamarACasa(), retorna "Llamando a Caaaaasaaaaa"

    * Los aliens malos deben tener los siguientes métodos:
     - destruirPlaneta(Planeta planeta), cambia el estado del planeta
     - pedirRefuerzos(), retorna "Solicitando refuerzos Muahahaha"

    * Todos los atributos de los aliens deben estar encapsulados
    * Se require una fabrica abstracta de aliens AlienFactory
    
    * El planeta tiene un nombre y estado "a salvo" o "destruido", siempre
    un planeta está "a salvo" a menos que lo destruyan.
    * El planeta tiene un método status que retorna su estado
    * Todos los atributos de los planetas deben estar ecapsulados
  